[
    {
        "question": "Ποια μονάδα πληροφορίας είναι μεγαλύτερη;",
        "answers": ["Bit", "Byte"],
        "correctAnswer": "Byte",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Μόλις έπεσε το ρεύμα, τα δεδομένα σου διατηρήθηκαν μόνο αν τα έσωσες στην",
        "answers": ["Κύρια μνήμη","Δευτερεύουσα μνήμη"],
        "correctAnswer": "Δευτερεύουσα μνήμη",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Πόσες διαφορετικές τιμές μπορεί να πάρει ένα 8-bit byte?",
        "answers": ["28","216","8","16"],
        "correctAnswer": "16",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Ποια από τα παρακάτω αντιστοιχεί σε ένα IP address;",
        "answers": ["1.2.3","1.1.1.1","A.B.C.D.E","hello world"],
        "correctAnswer": "1.1.1.1",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Κάθε ένας από τους 4 αριθμούς μιας IP address είναι από το 0 μέχρι το 255. Για να αναπαρασταθεί κάθε ένας επαρκεί:",
        "answers": ["Ένα bit","Ένα byte","Ένας 32-bit αριθμός","Ένας 64-bit αριθμός"],
        "correctAnswer": "Ένα byte",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Με δεδομένο ότι μια IP address περιέχει 4 byte, πόσες IP διευθύνσεις μπορούν να υπάρξουν;",
        "answers": ["1.101.101.10","4 δις","216","256.000"],
        "correctAnswer": "4 δις",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Με πόσα bytes αναπαρίσταται ο τύπος int στην μνήμη;",
        "answers": ["2","4","8","Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "Εξαρτάται",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Πόσους διαφορετικούς αριθμούς μπορώ να αναπαραστήσω με έναν uint64_t;",
        "answers": ["264","4 δις","Όλους τους ακεραίους","Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "264",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Πόσο μεγάλος αριθμός είναι περίπου το 264 ;",
        "answers": ["1010","1020","1030","42"],
        "correctAnswer": "1020",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Όταν το Gagnam Style στο Youtube κόντευε τα 2 δις views η Google άλλαξε τον τύπο των views. Τι τύπου ήταν αρχικά;",
        "answers": ["char","double","int64_t","int"],
        "correctAnswer": "int",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Το Ariane 5 αναπαριστούσε την ταχύτητα με έναν uint16_t - ποια είναι η μεγαλύτερη τιμή της ταχύτητας που επιτρέπεται;",
        "answers": ["100","216","16000","Όλες"],
        "correctAnswer": "216",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Για ένα signed char που έχει τιμή 0xFF (συμπλήρωμα του δύο), ποια είναι η δεκαδική τιμή του;",
        "answers": ["1","-1","256","0"],
        "correctAnswer": "-1",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Αν προσθέσω δύο θετικούς αριθμούς τύπου int το αποτέλεσμα είναι πάντα θετικό;",
        "answers": ["Ναι","Όχι"],
        "correctAnswer": "Όχι",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Αν προσθέσω δύο θετικούς αριθμούς τύπου unsigned int το αποτέλεσμα είναι πάντα θετικό;",
        "answers": ["Ναι","Όχι"],
        "correctAnswer": "Ναι",
        "photoURL": ""
    },
    {
        "question": "Εάν ο χαρακτήρας 'I' έχει κωδικό ASCII 0x49 ποιος είναι ο κωδικός του 'J';",
        "answers": ["0x50","0x48","0x4A","0x39"],
        "correctAnswer": "0x4A",
        "photoURL": ""
    }
]